辟邪劍法=Angular 自宮=無得用jquery

劍法=framework
內功=language
創一套新劍法=創一套新framework
創一套新內功=創一套新language

九陽神功 = WebAssembly

用vue 囉

部分同意大師觀點
內功/床上功夫=design pattern, algorithm, optimization, etc
兵器/條女=language

點會無得用jquery....你唔識Angular, 此post已完

九陰真經 = x86

樓主 = IT狗

IT界尹志平

who is little dragon girl

少林九陽功＝Java?

IT界楊過，單手打曲

日日搵小龍女pair programming

迷巴玩開邊種language
想同你pair

3P?

This thread is ...

multithreading